一張照片戳破凍齡神話 關之琳「美腿」嚇壞網友

個樣都無乜事，對腿望落去

高爾夫球

大佬56歲啦
做到人嫲嫲啦⋯⋯
係咪要100歲都keep到白滑先正常